陳奕迅其實ok，點解紅唔起？

屌你老母一日到黑講埋啲紅到仆街嘅話紅唔起

樓豬唔好屌自己老母

Agger